小米尿袋襟唔襟跌

想買個去旅行超級粗用，唔見左爛左都唔肉赤

要粗用到點先會成日跌
鋰電池受到大力撞擊會爆炸
中國的會爆炸
加埋就係...

都係百零蚊喎，唔見咪買過囉